浸聯會牧函轟大搜捕 籲為真理長期爭戰

節錄

浸聯會牧函轟大搜捕 籲為真理長期爭戰

【本報訊】去年年中刮起的寒流，一直沒停下來，我城一片肅殺。55名泛民因參與立法會初選被指控顛覆國家政權，三位關注社會的牧者在基督教媒體時代論壇發表牧函回應，勉勵弟兄姊妹繼續追求公義和真理。其中香港浸信會聯會會長羅慶才牧師說：「真理與虛假之戰，是長期的爭戰。我們必須要忍耐，惟有忍耐到底，才能得見其成就。」

羅慶才在牧函中指出，。。。。。。。。。

袁天佑：國安法如刀架市民頸

他相信，此刻大家都帶着焦慮和不安，「靜心」等待案件走完整個司法程序，而不論最終判決如何，香港整體的社會關係及政治生態，已經起了不可逆轉的變化。但他引述希伯來書勉勵大家：「你們不可丟棄勇敢的心，存這樣的心必得大賞賜。你們必須忍耐，使你們行完了上帝的旨意，就可以得着所應許的。」

另一位牧師袁天佑形容，國安法是架在市民頸項上的刀，任由當權者解讀，壓制異見人士。。。。。。。。。

蒲錦昌：考驗和困厄是生命常態

袁天佑形容，刻下香港人心惶惶，有逃亡，有移民，有人無奈不能離港，也有人選擇留港，堅持到底。他說：「不論離開與否，大家都熱愛香港，希望香港能有民主和自由。香港教會的前途，取決於我們能否與香港人同行。相信上帝真光的人，更要在香港人中散發光明。」

蒲錦昌牧師則說：「香港如烏雲密佈，大風暴快要來臨的一刻：更可怖的恐怕還在後頭。」。。。。。。。。

push